［堅持就會成功！］你睇下國際新聞就知中共就跪低

不如大家眼光放遠D睇下國際最近發生咩事（我睇左好多篇新聞得出，資料可能有誤請指正）：

- 意大利出現債務危機，債權人著大部分係法國既銀行，歐盟想幫手叫佢債務重組，同埋融資俾佢，但佢地拒絕，野心極大既薩爾維尼向總統發動不信任動議，意圖解散政府上位。

-上文講到意大利債主係法國，如果意大利搞唔掂破產隨時搞到歐盟巨頭之一既法國收唔到債，到時候德國就要獨力擔大旗

- 德國既狀況都唔見得好，尋日公布既GDP較Q1錄得負增長0.1%，貿易順差縮減左52億歐羅

我地代入中國去睇：

- 第二季度既GDP增長錄得30年最低既6.2%

- 債務係佢GDP既3倍 （ref：希臘債務危機係2倍；意大利依家係1.2倍）

- 中國在內部控制新增債務增長，導致基礎設施支出放緩，民營企業更難獲得貸款；加強環境執法也使民企成本上升；以及房價增速放緩，銷售萎縮。（<呢段照copy，後面自己打）內銷做唔到，而外銷都收窄緊

- 面對貿易戰，商家撤資，人民幣匯率破七，係自2008年以黎最低

經濟極度靠不住腳，中國想扭轉乾坤想有錢解決，就只有香港（特殊既國際金融地位加上豐厚既外匯儲備），我相信只要經濟問題加劇，中國就好快跪低。

不過都有隱憂，因為全國各地都有示威同鎮壓（廣州、武漢—屌好慘武漢依家全家只準買一個口罩，仲要實名登記），習敗敗最擔心既係香港成功令果D星星之火將佢燎原。好戲在後頭，睇下中國經濟跪低先（其實都會引發政亂，因為中國人依家對國家既服從都只因為有錢賺）定佢向我地跪低先。

加油頂住呀手足！

光復香港
時代革命

自推10野

9

Push

8

7

6

5

break

4

3

2

1

好紧啊好爽啊

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

支爆啦

不是打飛機喔

點解習大大唔即頭ban曬香港啲新聞
講到維穩咁勁

推

有邊個唔想
仲睇埋隔離個中國網民post
我知唔會錯得去邊

所見略同

可以

唔怪得有人話要提錢 真係有用？

因為可以翻牆

堅持到底 永不放棄

跪啦7頭

堅持

幫推

中共岩岩先向美國加關稅喎，究竟想點啊佢

乜都唔做，死頂
寧願全國食草

721 811

手足，多謝各位手足

想覆卓

利申鳩up

啱呀
香港人要成功一定係要堅持
每個星期六同日希望見到大家

你冇份架咩

NOW OR NEVER

有冇新聞睇下

仔細諗，老美都唔想中共散，所以先綑綁香港同貿易戰

推點都要捱到十一啦下話

中國最新表示，將報復美國對逾3,000億美元進口貨品加徵關稅，港股夜期應聲下挫，現報25,178點，大跌250點，低水317點。美國道指期貨亦全數蒸發早前過百點升幅，目前倒跌68點。

內地傳媒報道，針對美國貿易代表辦公室宣布，將對約3,000億美元自華進口商品加徵10%關稅，國務院關稅稅則委員會有關負責人表示，美方此舉嚴重違背中美兩國元首阿根廷會晤共識和大阪會晤共識，背離了磋商解決分歧的正確軌道。中方將不得不採取必要的反制措施。

推，頂住

push

不過都有隱憂，因為全國各地都有示威同鎮壓（廣州、武漢—屌好慘武漢依家全家只準買一個口罩，仲要實名登記）

痴撚線

支爆

老波出黎派錢就知政府同中共搞唔掂 要派錢試下解困

好期待會有咩事件引發支爆

中國識亂打銀碼去微信度，再提取真錢

傳給10個人，祝 好人一生平安

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

因為要增加中港矛盾

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

不過我支持幫佢地添亂

痴撚線 我第一次見到咁多香港係微博熱門

班大陸人比人帶曬風向

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

無得頂 平時又唔見你地咁理香港

仲用微博
監控你

8.18當日：可以就「罷工」做問卷調查

冇用呀 睇到啲標題都唔想㩒入去睇

你 search 微博熱搜就有

中國內政都唔見得穩定
內鬥繼續，民眾示威
加埋呢單：

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

真心講呢個係佢30年黎最大管治危機

但微博唔見有京A喎

鬥氣囉
根本佢都把心一橫盡地一煲
冇諗住傾
鬼咩，要佢守入世條件又係死
橫死掂死

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

敏感內容

一家庭一口罩

係咪以為唔識用毛巾？
係咪逼人聞霧霾

香港人加油

有人講話焦土攬炒令草根民不聊生
我想講依家D錢係商家賺晒，福利就大陸人拎晒
草根先最受害
焦土佢地損失最少，佢地最支持

廣州咩事？

獅子山精神 打不死
大家頂落去！

推！

香港人要一齊頂住！

頂住呀手足

推佢老母

唔完美，可接受，有改善空間

其實6月時係咁
不過7月開始就玩抹黑 我覺得支那可能以為場運動好快散 點知就越搞越大

希望成真

Pish

721
811
葉虎

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

對住篇文j 左

[緊急呼籲] 818和理非全面進駐維園

818見

依樣係好事黎 證明大陸好多人關心香港

當佢地睇到唔夠喉既時候，就會翻牆睇

o

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

如果係真, 武勇巴就可以退休, 唔駛再衝, 等支那自爆

其實我係有個疑問
騰訊果啲手遊 到而家仲有咁多增長(雖然比之前少左) 其實玩果班係咩人 點解仲有錢課金
照道理失業率咁高又要返去耕田 應該唔會花咁多錢玩遊戲架

應該想藉力打力,借愚民打我地,如個班福獨,仲有好多外國勢力如係國外既護旗手.

我估：

「買家見D野貴左，就會買第二間」

按呢個邏輯，中國消費者見美國貨貴左，都會去買其他國家製/中國製既產品，促進內銷

不過頭先再睇中國同美國進出口貨品，突然好似有D啟發

习大大係最大焦土派，想餓死支那人減少人口

冇講係咩貨品??

頂撚住

一齊頂住！

你個名

香港人不如索性一統中原成立類似美國既體制 為人類造福

中國維穩用好多錢 只要令佢無錢維穩就贏

都要做D野話俾人知我地訴求

不過要 不被捕不流血

快撚啲支爆

有錢果D課得好勁架
幾十個幾十個咁課

其實應該係相反嘛??
維持一個土地咁大 人又多 仲要大部分都係精神病患者既國家先危險
佢20年後又重生咪又係一個威脅 咁咪又不斷loop

對準中國政權，非林鄭

一線城市打工仔仲未死
多數都係二三線城市工又冇得開物價又比人抬到閪咁高

你指邊個post

佢散左米國都重創
佢唔會想係自己在任散掛

816 攬炒集會

意大利加入左一帶一路，應該冇錢還

因為冇晒娛樂了 邊個會睇果啲嘔心既樣板戲呀
所以維尼搞演藝圈係佢做得最錯既決定

期待

陳雲：中美有機會借助香港，進入和平議程，而且以香港民主做優先的合作試驗基地。這段空檔，至為危險！各位務必參考我的說話，暫停所有衝擊性質的社運，等候中美雙方和談。改為整理資料，製作文宣及短片宣傳，持續影響美國議員及民意，催谷《香港人權及民主法案》通過。
我們要民主，但也有人是不要的！香港民主是損害好多既得利益者的（特別是勾結中共、坐穩議席的泛民！），目前在香港犯錯的官員在民主化之後也恐懼受到懲罰，故此一旦有衝擊性質的社運，必會有人騎劫或破壞，扯開議題，製造傷亡事件，故此各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。

721 818

岩, 果班課長真身係上市公司老闆個仔
每年袋利是袋幾百萬, 食個早餐一萬幾千, 大部分個人資產係外國, 瑞士銀行有幾億美金, 支爆十次都爆唔死果班人

所有人聽住！呢個係千載難逢嘅機會！！

就等佢哋喺國家同錢之間做一個選擇

你估下佢哋會點揀

721811

支爆了

梳係呢個

大陸朋友叫香港人俾多d耐心!

其實不嬲微博會爆幾單 依啲貴族強權

但好快會消失曬 依單都係

只係香港人咁啱上曬熱門, 順便睇到先知

唔妹對大陸啲愚民有太大期望

香港人以為我地只係得2 pair
中共睇落係同花順 其實係斷左既同花順

因為淘寶搞左個叫花唄既野
概念同信用卡差唔多
專門俾大學生用
好多時啲人數疊數咁借同還
同埋好多人冇娛樂
寧願扮大頭都要享受虛榮感
不過真係幾多有錢人
有錢到除左課金，仲係時代廣場買廣告宣傳

我個best friend上網識個CEO
每個月科過百萬

減壓用掛
越大壓力課得越多
鳩估

廣州有咩？前兩日同個廣州人傾，佢話廣州好太平，唔似腥港咁亂！

同埋 睇微博就知 中共今次一定唔會讓步

因為佢地已經煲到咁大 之前雨革都冇咁大

如果讓步會好樣衰 同 權威受影響

所以香港人千奇唔好抱住雜種會讓步既希望

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

等佢爆

請大家堅持 直到有雙普選

PUSH

頂到佢年尾，等侵侵再加一加稅

title唔好講到咁落觀啦

頂到佢自爆

搞乜經濟呀 搞環保啦 貪字得個貧 唔係話乜嘢 係無野搵野搞 經濟呢樣野戰爭之後都大至走咗資本啦 共慘主義歷史咪講咗行唔通囉 中國搞好啲景咪有得傾囉

唔出奇, 你睇香港代表鍾先生就知, 係幾隻手機game入面都課唔贏班大陸土豪
當然唔排除有官托, 但一個員工托一個鍾生已經夠賺

用你絕招無限月讀去喚醒內地人吧

有前提架
堅持先得

手足一齊撐住呀

加油!!

Push!! 我無野講
我要見律師

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

成個POST你只考慮經濟因素
中共自古以來, 出牌都唔跟常理
一個獨裁國家, 政權穩定國家安全先係中共首要考慮
香港今次運動, 未有平息跡象, 反而越鬧越大
係國際間引起好大關注, 中共呢兩星期既行動, 好明顯係好急
升級得相當快, 黑社會盡出, 黑警武力大升級, 大圍捕
中共一方面受美國貿易戰施壓, 另一方面, 香港不單示威內亂
甚至有人想將文宣帶到中國, 而呢個情況仲有增無減
係衡量經濟, 同政權穩定比較, 必然國家安全行先
所以中共已馬上將香港人定為恐怖分子
又派特務係機場"邀請"人打佢, 用其"加料"短片係內地瘋傳
製造中國人民仇港情緒, 為殺死香港示威者埋下伏線
呢D咁明顯既局勢發展你睇唔到, 竟然打飛機話自己就贏
宜家係香港好關鍵既時刻, 我地絕對冇再行錯棋既本錢
一切必須非常小心

香港人係死都唔會跪

同意 就係玩左大
香港成功左啲人一定會有樣學樣 第一個應該係武漢/ 廣州 (黑馬杭州都有機會)

推，

唔好傻啦！依家我哋D外匯儲備都變成左央行發行的美元債券啦！也即是錢已借佐俾人啦！如果你係惡霸，問人借左錢之後，你會點做 。梗係最好債主死埋甘就唔係返啦！所以我覺得最後大陸會搵藉口出兵的

係，感覺好想係十一前平息呢場運動

希望啦

出左一國兩制一定冇 美國關係法都冇 到時支共就真係睇唔到聽日個太陽喇

我冇話自己就贏
我係要大家堅持

中國情況同其他獨裁國家唔同，中國人愛國係因為國家俾到錢佢地，愛國就有錢

而中共係維穩方面都需要極多金錢

之所以係呢個著墨係因為中國冇錢會即崩潰，否則佢唔會用咁多方法阻止我地

當然，我贊成呢段時間要非常小心
但大家記住：

黎明前既黑暗，係至撚黑暗

仲有HSBC 4000億

黎緊仲要搶多300億

頂住！

希望啦，好想e個飛機打下打下成真

之前睇過篇新聞 話中國啲後生好多都用電子支付/借錢
個個都爭人好多錢 又還唔到
唔好太高估佢地 而且一孩政策搞到家長好縱佢地

Push, 我哋一定要頂住！否則我哋餘生都係屈辱地過

分析無誤

中國債務高企之外
仲有壞賬率高係中國傳統

幫推

依家係明搶，唔係借喎

我地絕對冇再行錯棋既本錢

其實唔啱
唔係真係借錢
國與國之間都周不時貨幣互換
呢次其實係人仔換港紙

大家一齊加油！ 頂住

唔理你講得岩唔岩
總之要堅持做正確ge事

雖然唔係好明 不過好似好有希望咁 推

唔好將中共睇成一個整體
習近平驚內部派系多過驚香港人

我都唔信爆

睇下勵志嘢無話唔好

屌，原本今日跌個啲一次過變左聽日跌

個火需要再大啲

想再補充：

老共今次落重藥打我地係因為佢已經無計可施，佢唔㩒我地佢會好快玩完

反觀2014年，佢冇咁多外憂內患，加上我地廢唔識玩

買口罩都要實名登記?

焦土幫推

高質

快d支爆

Up

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

都好嘅 14億小一半都仲有7億

一起的撐

我係估唔到雜種會煲到咁大

一係佢好有信心我地會短期輸

二係佢覺得自己國家14億都係愚民, 可以容易控制, 同埋對控制網絡/言論/資訊 既能力十分有信心

就算有星星之火都可以立熄滅

簡單黎講 佢好自大 好自以為是一定可以搞得掂任何野, 睇佢點對香港同國際事, 都睇得出

兄弟加油，所有消息都有自己分析，係壞嘅要諗點做得更好，係好嘅亦唔好打飛機要keep住團火

不分割，不篤灰，不指責

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

正因為經濟差，中共而家係盡全力打民粹主義牌，而香港就係對像！
機場個特務講左個句野，第二日就有班紅衣人印好晒tee 去醫院，全部星用個句野黎煽動民族情緒！劇本一早寫好！
連香港個d 都受壓出黎講， 可見中共已全力打民粹牌。
要將經濟差產生既怒火，全數轉嫁俾香港人食死貓！ 就好似一二戰情況咁！

我知大家唔係好願意同內地人friend, 但要反攻佢地民意先係我地救命符！好過搵美國佬
你睇下今日單rollsroyce 都可以搞到咁！
我地用同藍絲一半既力去攻內地民意，當convert 到10-20% 都已經成幾億人！

我只係希望香港人有命睇到日出個日

會架一定會

中共 最叻咩 壓低所有不利自己既新聞

就算有 解釋有問題既人就夠 唔需要解決個問題

中共呢隻怪物一路都打緊經濟牌黎維穩
當經濟玩完就會出戰爭牌，主動挑起戰爭

對中共呢班人黎講，人命唔算得係咩
為左保住權力，佢地甚至要同全世界攬炒，發動核戰

咁多年黎，中共成功了，一步步將自己既命運同全世界綁埋一齊，但呢個局面係西方明文諸國有份締造

頂住

係！ 而香港而家成為中共第一條藥引！
我地一定要搶內地民意，等佢炒唔起民粹主義！

推 818見

好野唔好俾佢停

支那唔會跪啦
得2條路
1.同香港攬炒之後撐唔住支爆
2.拖到捱過貿易戰,將香港新疆化

堅持越耐，機會越大

好呀 支共繼續暴力救市囉 泵水泵到自己爆

一開始咪唔比人知，後來香港越攪越大，遮唔到咁多，咁咪用返舊招囉，樹立假想敵，港獨，企圖令到香港點燒都燒唔到上面

咁有知識、高教育水平、啱啱有少少資產嘅80後呢

想抹黑香港人做暴徒不惜賭上所以官媒作假新聞..想弄假成真
但呢啲通常有一單被踢爆假之後就會滾雪球

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫巴打補充下

工銀國際發表報告，指中國貨幣主要供應來源——人民銀行外匯佔款已經失守穩定水平，並可能因為中美貿易戰收窄對美國貿易盈餘，而展開下降周期。該行推算，現時中國起碼要補充5,600億元人民幣的基礎貨幣。

其實單單中國擁有既美債都有一萬億美完，仲未計其他外匯儲備，香港個d錢對中國真係九牛一毛

冇咁樂觀

［重要］傳北載河會議 對香港解決方式：讓香港局勢失控 以便「介入」 對內 則煽動民族情緒

推呀

支爆
支爆
支爆
支爆

一日未跪，都唔好輕敵

積極輸出革命

4000億美元會唔會變左帛金

香港一定要頂住，鬥長命，冷靜

輸出革命

轉定手上資產做美元先做止蝕

睇下你樓上

依你分析，中國經濟泡沫即將爆破

咁你會係支爆之後出人頭地
因為少左壟斷

做人最緊要信啊！！！
頂住啊香港人！

中共收皮就得
其他野無乜所謂

依家唔止唔封鎖香港消息,
仲不停炒作香港問題
真係唔知佢想玩邊科

聽日提錢有無影響?

我要攬炒

你以為啲大陸媒體唔知有啲係假? 但邊個咁踢爆 , 第一單未發酵半日已經比人滅咗聲

中共勢力太大, 除咗佢自己開自我毀滅程式, 我真係諗唔到有咩人有咩國家贏到佢

就算佢自閉鎖國都死唔去 就係因為太多人

我地一定要撐住 加油！

光復香港
時代革命

推 堅持啊手足！

其實我對中共搞大陸人, 壓迫咁勁我冇任何意見, 因為大陸人既劣根性, 性格就係咁

慘就慘在香港有我地一班人醒覺咗, 但偏偏身邊仍然有好多港豬愛國愛黨分子

其實可唔可以交換, 我地比曬香港啲愛國愛黨分子你地中共, 你比番啲你地至憎既維權人士我地, 然後比一個角落我地自己生活就算

我818係出嚟集會既，而我集會原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩反唔反對，818就係老母咁多人。維園塞爆就出馬路，銅鑼灣塞爆就去埋金鐘。

我要大家記得，呢幾個月721 811。popo過黎同我講，呢個月有咁多場示威，你知唔知咩事？

屌你老母，問吓㭍婆啦。

711

除非佢可以完全制止內地人過嚟
如果唔喺唔多唔少都有機會接觸到真相
其實真喺有好多明白人，只不過佢哋唔出聲

其實佢債務係咪短期先

中共爆之前一定暗地裡抽乾香港，外匯儲備、庫房呢啲市民淨係知數字既野走唔甩實會上繳所以一定要全民換美金保自己

全世界都可以咁簡單去解決問題就世界和平啦

我97主權移交後

我認同嘅，以史為鑒，67暴動同埋8964之後大批中高層流失，上位上得快
但都想弱弱一問，一路好支持各路手足，就嚟退休，有啲資產嘅50-60歲中年中產呢

好似好婦人之仁𠻹

啲樓未供完

而做呢D野
都係要錢

唔熟經濟，唯有你講我信

推，快d禁錢！

保保本換美金
等個市跌物價跌
然後開心低價養老

利申：9up

起碼要堅持到十月!!!

頂硬上！！！

一係挑起民族情緒, 中共最叻煽動人民愛國愛黨情緒, 去幫佢做啲野

話我地港獨->外國勢力支持->反港獨->利用民族情緒->團結, 貿易戰, 對抗美國

中國人太多, 唔用強硬手法管人好易比推翻, 更何況科技資訊發展迅速, 要做假新聞假資料煽動人民, 話都冇咁易

識得認真 獨立思考既中國人何謂係一個都冇

二黎 怕星星之火 足以燎原, 佢地係會驚香港將依啲自由民主思想傳上去, 對比以前一直禁止曬香港依類新聞, 佢地依加主動出擊, 先行一步, 偽造一切香港新聞, 誤導班大陸人

斑爺幾時出須佐完全體直鏟北京

咪係 娛樂根本就係愚民政策黎
馬照跑 舞照跳 個個掛住睇宮鬥劇
鬧下奸妃好過鬧你香港廢青啦

好死唔死 自己禁哂大陸人最鐘意既古裝劇
見鬧廢青做打下持旗手又幾過癮
班生番鬧唔夠 就會翻牆鬧
: 哎唷 怎麼和國內的新聞不一樣呢？

講真一個月前有邊個諗到侵侵真係直接開聲話你唔搞掂香港唔好同我傾貿易戰既野

黎明即將黎到呀

唔好老定呀青
依家要小心行事

依個係唯一希望救到班大陸愚民, 佢地既好奇心

但我唔認為每一個翻牆既大陸人, 都會有智慧同時間去理解成件事, 簡單講句, 佢地翻得牆都係憤青想幫國家鬧爆港獨

邊咁得閒同你慢慢睇曬成件事

大陸人 我係覺得佢地係東亞入面唯一一個永遠都得唔到依種思想灌輸既國家, 除非共產黨玩完

Hi 大陸西 又鬆又冇感覺

唔係打飛機但要俾大家睇到有希望！

頂撚住！

冇老定 只係同大家講所有野都有轉機有希望

講真我一個月前g20過左之後呀侵叫我地食自己果陣就已經對所謂 外國既援助wfc

點知今日侵講到明叫維尼搞掂香港先再傾

攬炒啦

留名等睇支爆

係消息封鎖OR扭曲的情況下, 大陸人太多野先入為主, 成個世界觀根本同出面既世界唔一樣, 所以佢地大陸人能夠理解香港發生咩事已經難能可貴.

果陣時支聯辦都冇日日出聲 亦都冇支那軍係深圳 其實都睇到支那14年同19年內部情況不同

岩啦
人最大缺點係缺乏恆心同耐性
好多時都係衰係自己無恆心堅持唔到落去
香港人堅持住！

五大訴求 缺一不可

支爆未？

五大訴求，缺一不可
光洲事件，烏克蘭自由之戰，想成功就一定要堅持。
721 811

721

幾年前係用封鎖消息

依加係打歪曲事實, 其實比佢地知道件事, 唔比封鎖消息好

因為佢地會更易被煽動, 做啲離譜野, 例如福建人組團落黎打人

第一行 各界支持 止暴制亂, 佢唔會放棄依個香港依個地方, 所以要形成一種大眾支持佢地既觀感, 同埋再將暴力依頂帽比示威者戴, 雖然現實係香港係相反, 黑警先係濫用暴力既一面

第二行 示威女孩質問同伙, 佢地冇用暴徒二字, 擺明用緊離間計, 同時想話比大陸人聽, 有啲示威者係受人唆拜而出黎, 佢地知香港市民民意其實一早唔係政府到

第三行 香港是中國的香港, 再次重申反港獨思想

第四/五行 港獨頭目/拉咗700人, 再一次將成場運動扣落港獨到, 然後表示香港警察做咗野, 已經有好多滋事分子被拉, 成場運動都係 依啲人 煽動, 並拉咗好多

結論 => 將一切暴力行為扣落港獨, 大部分示威者被煽動

叻啦

強烈建議大家睇埋呢篇

D水印非常支那style

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

撐到就得

佢地都應該用緊埋群眾壓力

搵人煽動要錢 但被人煽動完既愚民

會免費咁幫共產黨宣傳同煽動其他人

一黎又多人變愚民 一黎又慳錢

香港加油 堅持就係勝利

手動推

唉屌 香港變成新疆個一日 就真係地獄來臨

新疆係因為民族, 宗教唔同而就黎被滅族

香港不遠了

乜唔係散左好咩，國企死晒
美國佬仲唔大條道理入去接手

Push

818見

搵人煽動成本效益低
做假新聞同老屈就高效

全球第二大經濟體收皮
冚球剷架

老美係想佢跪低唔係想攞佢命
如果想攞佢命，唔洗將香港同貿易戰捆綁

日本夠係第2大經濟體，當年收皮美國又咪好地地
最憎d美國商家貪得無厭食人血饅頭

其實支共唔會捱到貿易戰 如果傾失敗左 我覺得美國會制裁支共班膠官

你應該諗人臉識辨唔係好撚勁既咩

有傳大陸想係鎖國之前收返香港，一鋪拎晒香港既儲備。

一直都想睇多d呢類國際層面嘅分析

殺雞取卵頂唔到幾耐
因為佢條數真係好撚大

支爆 終蟈萬碎 萬萬 碎 forever and ever

希望有生之年可以見到金鐘座解放軍嘢粒星跌落嚟

唔好放棄 頂住呀手足！！

沉住氣，唔好畀仇恨支配，忍耐一陣，香港重光之後再清算班垃圾黑警藍絲

大陸如果頂唔到就可能會諗鎖國呢個選項，應驗王岐山既中國人可以吃草論，既然都諗住鎖國有機會真正收返香港避免夜長夢多。

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

支爆近了 維尼應當悔改

支那情況比想像中嚴重 可能已經支爆緊
糧食本身已經唔可以自足 加上全國豬瘟肉又秋型蟲
習種要鬥氣唔撚同美國買糧食
支那班草民遲D有冇飯食都成問題

瘋狂維穩瘋狂打壓宗教 新彊集中營日日比人屌到化開
支那係國際上冇哂朋友 北泡想跳船 俄佬而家退居變成次要敵人一心想睇中美大戰
一帶一路收皮不在話下

仲有三峽開心大抽獎 有幸得獎直接亡國

堅持啊香港人

當年日本收皮係老美洗橫手
最大得益者係老美
弱勢美元+貿易制裁+開放日本市場推高日元
最後美國加息同對沖爆破

美國成最大贏家

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

講開俄佬，普京都岌岌可危
開始有示威爭取選舉權同埋佢地既官媒尋日俾人縱火燒撚左

推推推

中國人一定唔得

可唔可危俄仔都唔諗住出手救支那
俄仔都驚 下下14億痴線佬
等中美互打執雞好過啦

完全冇國際視野，所以好多決策往往適得其反
尤其外交同貿易上節節敗退

唔係無試過
6月9日打後果排都冷處理。不過紙包唔住火啫

推！支爆喇！
香港人十年爆一次 呢個十年冇可能唔爆 但中國自80年改革開放以黎都未爆過 700萬人爆同14億人爆 香港實快過佢企得返起身

就以為自己係天朝呀 睇下支那班官 唔好話外交 咩叫社交禮儀都未知喇 連英女王呢啲冇咩未見過既都話bad luck呀

有冇諗過其實係想轉移視線？
有「港獨」咁大單嘢出現可以蓋過經濟危機，萬一出事又可以將個責任spin落香港度，一石二鳥

ppp

光復香港 時代革命

fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

入去投個票啦，兩秒救香港
YES, CONCRETE ACTIONS!

其實有少少愧疚
我無衝得咁前囉

加油呀我地

師兄，武漢 口罩咩事？Google 都無

唔知美國想係貿易戰點利用香港呢?
我認為美國會想SET番香港做一個中美貿易的唯一既港口或中介人(表面係自治, 實際係美國入股, 背後睇住), 將以前敗壞左既所有制度重建番符合世界標準, 再話比中共聽, 你想賺出面既錢, 香港係你唯一既出口, 你要跟足香港既規距, 唔比走後門出術, 香港既規距就係世界既規距

課金最簡單

紧你老母 blocked

唔知有冇記錯依家又搵唔返

收到

佢自己食草就得啫
要其他人由中國夢變做食草，邊個肯?

雖然打飛機唔好 但認真分析之後稍為開心下都冇壞

共黨會鎖國。完

其實中國經濟真係就爆咁
宜家係咁開放比外資入去
- 做public fund
- 做credit rating
- 放寬QFII , RQFII
- London Shanghai Stock connect 等等
仲要提前比外資全資擁有間公司由2021 變2020

開咁快 好明顯係冇錢 加外資唔show 佢

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

中國人唔肯可以點??

一係餓死
一係出來反抗被坦克壓死

無計啦 ,鬼叫你出世係地獄鬼國

Boom

寄口罩去武漢得唔得

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

經濟衰個陣 反而會帶起娛樂產業
日本迷失的二十年 令到偶像文化掘起
美國經濟大蕭條個十年 帶起成個荷里活